[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(144) 安俊英幾時落地獄

歡迎加入101 S2討論區

節目簡介及精華片段—#1
文福應援—#2
Wanna One成員介紹—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
舊post及開post template—#6

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表由BoA擔任。

節目於四月七日首播，六月十六日完成放送。節目最終以11人組成Wanna One出道，組合成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One將由YMC Entertainment管理，合約暫定於2018年12月期滿。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

文福禮物應援 Round 2延長

連登祈福黨應援組（下稱本站）延長 禮物應援 Round 2

現行應援為
(1) 集資購買禮物送給文福
(2) 收集各位的fan letter及應援小禮物, 本站代大家一併寄往ONO Entertainment

集資方案
集資日期：2017年6月8日 - 6月30日
集資金額：無上下限

集資金額將會100%用於此次應援.
本站成員會視乎集資總金額, 決定禮物款式送給文福.

本站會在集資結束後的三日, 即 2017年7月3日, 公佈集資總金額及禮物款式.
因為集運問題延期, 詳情不日公佈

禮物款式 意見收集
為提高大家的參與度, 本站歡迎各位提出建議的禮物款式.
各位可以在提交入數資料版面中, 列出物品, 同時附上網站連結已供參考.
(如只有圖片, 請先自行上傳, 再貼上圖片網址連結)
恕不接受以下類別的建議:
(1)含玻璃的易碎物品
(2)需冷藏的物品

禮物應援集資禮
為鼓勵各位參與 集資滿一定金額會有小禮物：
滿hkd 50以上: 小卡5款 (設計待定)
滿hkd 100以上: 以上 + 貼紙3款 (設計待定)
滿hkd 150以上: 以上 + 透扇 (設計待定)
!!! 如果集資人數夠多 集資禮會加碼 !!!
以上禮物全為本站製作出品
預計7月可寄送 (如有寄失本站將不承擔任何責任)

集資者請填妥此表格 並依提示轉帳入數
希望各位踴躍參與♡

***本站會保留最終決定權***

詳情

如有任何查詢，請電郵至 hk.jmblessing101@gmail.com

JMBlessing Official Instagram:
JMBlessing Official Twitter:
應援最新消息會於IG & Twitter公佈

Wanna One是Produce 101 第二季最終選拔的11人團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One (워너원) 名字取自101英文諧音One O One (원오원)。

Wanna One Twitter:
Wanna One Instagram:

姜丹尼爾

諺文：강다니엘
連登暱稱：Dan、淫底
生日：1996年12月10日
隊內擔當：中心、副主唱、副rapper、主領舞
所屬社：MMO

朴志訓

諺文：박지훈
連登暱稱：wb、wink boy、牙訓
生日：1999年5月29日
隊內擔當：副主唱、副rapper、領舞
所屬社：Maroo

李大輝

諺文：이대휘
連登暱稱：大輝、莎莉、Sally
生日：2001年1月29日
隊內擔當：領唱
所屬社：Brand New Music

金在煥

諺文：김재환
連登暱稱：無
生日：1996年5月27日
隊內擔當：主唱
所屬社：無

邕聖祐

諺文：옹성우
連登暱稱：雍、邕、邕邕、傻邕、Ong
生日：1995年8月25日
隊內擔當：副主唱，主領舞
所屬社：Fantagio

朴佑鎮

諺文：박우진
連登暱稱：毒撚
生日：1999年11月2日
隊內擔當：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music

賴冠霖

諺文：라이관린
國籍：中國台灣
連登暱稱：奶共、奶、中台仔、屌閪、閪面
生日：2001年9月23日
隊內擔當：副Rapper、忙內
所屬社：CUBE

尹智聖

諺文：윤지성
連登暱稱：智聖叔、吹水佬
生日：1991年3月8日
隊內擔當：副主唱
所屬社：MMO

黃旼泫

諺文：황민현
連登暱稱：無
生日：1995年8月9日
隊內擔當：領唱
所屬社：Pledis

裴珍映

諺文：배진영
連登暱稱：鹿、鹿仔
生日：2000年5月10日
隊內擔當：副主唱
所屬社：C9

河成雲

諺文：하성운
連登暱稱：朋友、糬
生日：1994年3月22日
隊內擔當：主唱
所屬社：Ardor & Able

仆街仔留名

襯冇人放多次仆街仔

放埋老人line

放埋自己

男友風留名

Lm

仆街仔lm

福dan留名

格仔留名

文福留名

傻虎留名

雞臣留名

留名

留名

發夢夢到豬仔

莎莉LM

10號v live 東漢龍國泰東柒架
泰東終於有工開

崔金豬留名

又係成半team jbj

［member]收件都做埋 [/member]

[/quote]

一起身見到呢個好撚想喊

JBJ

又影床照

留名
三秒黨唔見曬
係咪得我一個覺得三秒個樣有啲唔同咗

瘦左

快啦

同埋突然間成熟咗咁

lm

組團去睇呀

請一日假 點樣買飛

快閃 56日一

做乜鳩
而家真係咩人都註冊到

戇撚柒鳩

個會員number差少少就好靚

( Show Blocked User - 做嘜9 )

你班仆街老屎忽又屌走人

陣亡

又分身飾演自己

學長ong

做乜鳩又多咗隻負皮狗

會唔會係主席引我地炒車

正

記住今晚9點 有 vapp live 睇啊

香港9點?

今日有海量訪問圖

7月6日有 奶oppa直播

好掛住佢

係啊

佢套野就出

糖痴豆留名

成日見佢周圍係其他練習生ig留言flirt仔

即刻拎左黎做wallpaper

係度flirt得得同二佬

只益巴絲們

d記者完全當咗jbj出咗道咁
題目都寫jbj既有謙龍國泰東架仔

世界最美廢中留名

皮已正

文福禮物應援 Round 2
集資回禮款式如下

集資總金額及送給文福的禮物款式將會於稍後公佈

痴線咩 咁撚可愛

btw 키 170

文福應援物好高汁 辛苦哂

隻野

滿 26歲

Wuli狼

我們奶的韓文真好

睇黎佢真係好鐘情於貓
個自畫像畫得好傳神

莎莉真係畫莎莉

糬170

wanna one 忙內只承認莎莉

河成雲(幸福性感)

好似冇乜邊個識畫畫

佢年齡做乜鳩

好得意

完全睇唔明

Wuli奶 大長腿

數學天才
中二病發

最底以後肯定狂俾人用嚟打飛機
去mama 攞mama新人獎

Whats up guy is guanlin
2(8+0.5) years old boy from taipei

呀奶真係好撚柒呀屌

負皮 = 支持

連登同世界接唔到軌

正式宣佈裴珍映係((2 x (2 + 0.5) + log100000) ^ 2)%仆街仔

想搵華語地區揸FIT人計下呢題數

糬B係組內阿姨
佢係咪同智聖調轉咗黎寫

wuli奶係數學天才 唔好用咁簡單嘅數嚟侮辱佢

霖霖討厭調番轉=RAP

霖霖喜歡的東西有牙訓

cp飯可以打飛機喇

其實我本身乜都認唔出
但一見到個張負皮最多
就知道個張係wuli奶奶

二佬ig live!!!

。。。病毒再感染
btw caption話吃放live 依家live緊

屌！！！！！！！仲有寬b都喺到呀！！！！！！！！！！！！！！！

係漢b 原諒筆劃撚

我仲諗你做乜撚

屌 我未食野
好撚肚餓

直線召喚寬b

我都睇緊
二佬套衫真係

又係格仔褲

好想買衫比佢著

唔好隊埋嚟呀屌 我好肚餓

條格仔褲好似醫院病人褲

做咩啫寬b

懷疑寬b睇錯會然名 以為係第個

清純漢b著白tee

咀埋黎痴線

遲左

btw今日二佬篇訪問好多亮點

年仔二佬

命都冇

老是常出現

陰魂不散組：金用陳、安俊英

兔仔訓超靚

準備！

想死 正到

有歌聽啦

仲有隻波兒公仔

個setting 好正

q 到

有關集資總金額
因為有人仲未email返入數紙俾我地確認，所以我地仲要啲時間整理，已經確認嘅款項有超過HKD3,000。
所有資金會用於購買俾文福嘅禮物、運費同埋製作集資回禮上，如果有淨，暫時打算以文福名義捐出。

禮物款式方面
根據大家意見，暫定會有以下item
牛仔褸，髮飾，衫，點心匙扣，奇華禮盒
確定禮物款式後會再公佈

JMBLESSING pishpishpish~

多謝新人G持

留名先

世雲live點歌我係咁洗기억을 걷는 시간跟住真係唱左

好撚好聽
成功點到안아줘

好好聽呀

世雲唱歌真係冇撚得頂

完了 好似有 naver playlist 慢慢j

呢首無得輸

好溫柔

每日都派糧真係好幸福

幼嫩

嗚哇 竟然仲有男子漢嘅圖

屌 頭先無聊又重睇一次
完左之後內心好空虛
其實好多謝班仔曾經做過呢個節目同佢地咁努力
睇到真係好感動
第一次追節目追到咁頹
又跟直播又特登開twitter去follow啲站
希望三秒、英文、雞仔佢地全部練習生個個出到道 走花路 各自奔向美好前程（樂華除外）
wanna one一出道成為大勢 拎一位

文福禮物應援 Round 2
集資回禮款式如下

集資總金額及送給文福的禮物款式將會於稍後公佈

有關集資總金額
因為有人仲未email返入數紙俾我地確認，所以我地仲要啲時間整理，已經確認嘅款項有超過HKD3,000。
所有資金會用於購買俾文福嘅禮物、運費同埋製作集資回禮上，如果有淨，暫時打算以文福名義捐出。

禮物款式方面
根據大家意見，暫定會有以下item
牛仔褸，髮飾，衫，點心匙扣，奇華禮盒
確定禮物款式後會再公佈

PISH

我都想要

我都想

鄭元澈 (即係榮榮隊友近排一齊出過歌 同文福東漢cmb一組嘅) 好似離開咗hf？ 之前hnb好似有講過係淘汰生存節目 佢依家比人foul咗仲解約埋定點 幾慘下 上得pd101都第一個foul佢

眼鏡未準備好大陸就影咗嗰張都好正

好似冇見過佢咁 今日睇細圖以為鄭鍾智又放圖 因為兩個都係藍色衫 之後發現佢啲自拍都係影得兩個人都好睇嘅先放

嗰個人係咪同過文福一組

係呀 成組得佢冇人識 勁慘

佢退咗社？
完全估唔到喎 見佢喺官方啲sns到都幾活躍 又有同班練習生一齊 完全係無預警

驚炒車 一切未確定 hf都冇出過聲 不過今日無啦啦整個自己ins ac(正常同一直用開hnb ac㗎嘛)同埋傳話比人foul咗(今日hnb ac上傳得5個人嘅野 下面cm鬧無啦啦foul人)就有啲奇怪

我以為佢4個實入......

四點黨

5點黨

深夜冇人推po

仆街仔新髮色

真propic

我高汁CUT

奶真係好醜

毒撚新髮色 好正

爀b live

然後老江湖又走咗入去睇
爀b同崔生食緊嘢
老江湖話下次要約埋佢

法國老江湖對住哥哥都幾常撒嬌
對住年仔呢啲弟弟又會擺個哥哥樣

sally又訓dan大脾
上次訓左胳肋底同lin

毒撚好㗎仔呢張相

好撚正

不過到底有乜野可以分開在煥同mh

唔同公司

骨快啲入P社

呢張好難改

雞仔

我唔會咁做

改得好好
btw我好想做莎莉
又可以瞓dan既大脾
又可比傻邕摸patpat

毒撚呢張相我又諗起黑歷史
係我錯
莎莉好撚幸福

兩個老人line成日一齊

Mmo黨呢 漢b

好可愛啊
條褲仔好短

榮榮 跆拳佬同中槍孖公仔喺釜山

文福ig live 進場！

我屌 完咗

繼續！

係咪老江湖入咗去

好似係

傻邕大deep V

呢兩個都好睇

喜歡的東西
志訓哥

莎鹿

希望冇炒車

奶可唔可以自己一個
唔想為左另一個人而睇埋奶

Wb手足點睇9成9同奶b組隊

唔緊要啦呢到冇哂wb家族㗎啦

quote錯

牙訓好激動

終於有0.1秒邕丹

一開始認錯係智聖

( Show Blocked User - 滾起佢 )

仲想召喚你
原來已經做咗嘢

佢兩個幾時先見面

又嗲我
佢著呢套衫真係乖到爆

條短褲短到成條熱褲咁

狗公開live
藝腎龍國好可愛

狗福腎三個天使

屌你老母你隻死癲狗幾時翻入你老母個閪到

有鎮oppa live

我以為果個wb黎 sorry

真係講多錯多

Show Blocked User - 通形未吏生
Show Blocked User - 轟腰痛
Show Blocked User - MKIB(REFORMED)
Show Blocked User - 賴冠霖

十卜日夜 block柒條傻鳩
仲有名井南隻啊榮 綠谷出久

大家原諒我好麼 我好人來

仲有名井南隻狗 轟焦凍

Show Blocked User - 名井南隻狗
Show Blocked User - 名井南隻啊榮
Show Blocked User - 綠谷出久
Show Blocked User - 轟焦凍

求放過

係仙氣

唉屌 我戇鳩記錯香港時間訓醒鎮b個live已經完左

扁嘴鴨

有無人覺得黃旼炫同wanna one 好格格不入
可能雞仔同nu'est其他member唔係到我先咁覺得

有金在煥陪佢

岩牙ching 少有正皮你

我講野不嬲都中肯

Molamola

唔知得得去邊到睇皮膚科

佢有鼻屎

好撚癲

福b今日真係好撚仙

天使聚集之處

豬仔好高對腳好長

好掛住你呀年仔

半個JBJ嘅吃放vlive過千萬心心喇

禁到指紋都冇埋

繼續㩒

👀☝🏻

睇多次都火滾 歡迎比dislike

決定一日一推 屌你老母

你做咩無啦啦睇番

入去俾dislike就得 睇30秒都覺得浪費咗自己時間

因為咁啱睇啲韓狗youtube 突然醒起呢幾條臭悶

利申 唔係負jr 係負嗰3條女
jr有啲咁嘅飯我都鄧佢可憐

唔係唔比你唔中意佢
但你咪撚拍完片擺上網啦
你有冇見連登仔唔中意奶強陳拍片擺埋自己個樣上網

屌應該再早d拎出黎屌到佢地番生

鬧嗰幾條女就唔好加密啦

本低汁會然近排有個新既個性簽名
大家說好看嗎

------------------------------------

好看
pish

閪到咁仲喺到兜

最柒係比人鬧完喺度兜話冇唔鍾意糬
一係你就明刀明槍話係呀我係唔撚底得佢11位

睇得出牙彬你無野做好悶
悶到要睇呢幾條女

點解當時唔控制下面部表情

笠水喺到死兜
前面仆街仔入佢地覺得好出奇
都叫有啲反應喺到竟然竟然
對糬真係全閪面

在心中

條片又多咗10幾個dislikes

「快啲嗌賴冠霖啦」

有冇高汁youtuber推介 巧悶

------------------------------------

見證入74上到100

唔知班女會唔會見到
不過你地啲reaction真係好撚悶
又閪面又港女
要睇reaction我睇外國啲人拍好過
唔想俾人屌就唔好放youtube
放得youtube就預咗俾人屌

唔洗影塊地都知成灘水 好臭

會然尹龍彬為糬黨頭馬
現正全力狙擊臭閪港女
希望大家多多支持

------------------------------------

唔知有無人moon post呢 唔知聽朝起身會唔會del撚咗條片呢

鐘意賴冠霖既都係臭雞

Daniel阿叔

Backup先

用佢地個閪腦諗吓就知莎莉冇可能唔係top5

連登~~~ power~~~

新一版 pish

解密益港女

聽日整個gif圖係佢地藐嘴藐舌

無論睇幾耐都係好撚憎賴冠霖依個人

咩taste先會鍾意奶

依家整 解block你

------------------------------------

無電腦

你地唔好癲啦

關唔關你事呀🚬

dislike數字直線上升

可能又嚴正聲明冇討厭河成雲

在心中

個三個女人連賴冠霖喺SUPERHOT 個頭都話好靚仔
驗眼未

手機整唔知識唔識郁呢

Unblock咗

成功咗

其實果個我個妹黎
求下你地唔好恰佢

moon po啲人唔係個個識分真心定假膠
輕手啲ok?

哦,原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

------------------------------------

痴線 又推一頁

我們也曾稱讚他唱功不錯！

開頭仲以為訓哂無人屌

而家得返奶先引到日夜絲上水

上到129 多謝支持

------------------------------------

是奶便有水

重申 我們一直很欣賞河成雲 並且絕對沒有對他感到任何不滿

無懼世事變改呢個精神
要傳承落去

我係奶忠實黑粉

絕對沒有對他感到任何不滿
（gif）唔想貼

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

下？點解呀

其實佢有閪面症 係絕症呀

中間條女係最撚乞人憎嗰個

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

笑到我 睇完真係 做乜撚

------------------------------------

補番個簽名勁

喂喂 就快成半版都係啲閪gif
淨化先

不用分那麼細

何成雲

特登拍條閪面片up上網
擺明係想話比人聽覺得糬冇資格入，想同其他弱智fans一齊打飛機可惜jr，又唔敢明刀明槍，又要做雞又要拎貞節牌坊

真簽名檔

-----------------------------------

先130 比啲力上到150

------------------------------------

你地有幾多youtube ac why升咁快

佢地應該冇撚諗過呢條友咁唔起眼 但連登咁多人撐

------------------------------------

差10個 ho ball

補翻
------------------------------------

你漏左簽名

原本入都無興趣入去睇
比完負皮即走
諗到佢地見到奶叫哂春想嘔

大家一齊睇好片好過

佢地應該冇撚諗過呢條友咁唔起眼 但連登咁多人撐
傻豬以為冇人識河成雲，可以盡情閪佢面

推

中間條女個表情再牽強啲

左邊變咗jpg

已過 感謝大家 唔好比佢停

------------------------------------

爭兩個就夠150啦

高汁野

閪女人

屌佢老母食撚屎 聽到佢地把口講jr就想嘔 死返入老母個閪啦
係咁撚威拍咩濕鳩reaction又要閪撚哂面 唔好最後又要補飛 淆底獸無撚用
依家拍完片點撚哂相 唔好比我見到佢 尤其係韓國追con追comeback個陣
我一定會曬撚哂佢地啲閪面圖當周邊派

知唔知咩係催票呀
Mh sally 世雲 鹿 廢中就催票喇

------------------------------------

想覆

150已過

好快

小肥糬

Samuel先15歲

------------------------------------

屌啲gif hello korea既佢真係無敵可愛

------------------------------------

飯隨idol
賴冠霖咁閪
佢班姐姐飯都咁閪

佢super hot一見到糬本身笑緊都即刻閪面

首歌有10個人咪10個催票？
咁Always一定係幫安安催票

停手 唔想瘋狂睇到閪女人

催票人人有份永不落空

想扑牙彬

世雲無機 鹿又竟然入到

We have always appreciated Sungwoon, and absolutely did not have any dissatisfaction with his results. In the previous uploaded Reaction clips, we also praise him which he sings well!

東腎黎幫大家洗洗眼先

唔知偶像奶奶塊面閪啲定佢啲飯塊面閪啲呢

致力幫大家洗眼

我屌 放bam圖放上癮？

唔知我得罪左你地d乜
要po我上黎

打和 SUPER

唔巧意思 太嬲

super hot he's super hot

係咪有壽司食 好肚餓

冇花之戀啦

辣殺

怕大家搵唔到

------------------------------------

三舊飯的思春期bbg

咸左

6點黨

------------------------------------

早晨 啱啱用哂我五個yt acc dislike哂 閪我糬b未撚死過十一個入面邊個入得最不該 在心中啦

咁係佢地走寶啦 河成雲咁好咁得人鍾意

靚仔牛奶肌膚 矮(佢矮先得人鍾意) 性格隨和又有喜感 唱歌跳舞實力又好
如果佢地識欣賞呢d野 果晚一定好開心唔會閪面了

其實班閪女人唔識欣賞第十我就睇撚化㗎啦
一定係太專心J個樣先睇唔到
1.人人讚佢唱歌好
2.跳舞學得快
3.老師讚佢舞台表情
4.hom組內投票揀佢做C

要屌應該屌佢學人奶共

自己推入唔到咪黑你面囉

請大家多多支持我

【OSEN獨家】[周學年確認加入新男團Cre.kerz,預計年末出道] 7日,據歌謠界相關人員表示:"<Produce101第二季>出身的練習生周學年已在近日確定加入CrekerEnt.方面推出的新男團Cre.kerz(暫譯),正式開始為出道做準備".Cre.kerz是以今年年末出道為目標的CrekerEnt.方面推出的第一個男團.周學年也曾在< Produce101第二季>中以帥氣的外貌和熟練

你今日負咗未

負到佢個channel收皮好冇
有冇人backup哂啲片?

啱啱先睇到閪女人HOM reaction片叫世雲「呀邊個」

久違的上水

冰鎮廢中

歧視老人？

閪女人係咪唔鍾意個名有雲字嘅人

送俾大家

伏左

屌你正呀喂

支持同公司 雖然我地唔熟

煐岷東腎 我想死呀

仲講緊三舊飯 悶唔悶

唔好負我
我唔知你地係3舊飯既飯

唔飯wannaone冇痛苦

專心同妹妹仔fm

live緊

Jm9

下期star1買硬
唔係wanna one唔洗驚冇貨

買幾本都仲得

一本J一本收藏一本推廣用

15號五人fm有噠有崔生
好似話飛係免費

WE ARE THE DREAM BOYS

系統自動回覆

------------------------------------

金成理vlive ch

爭八個就突破200大關！多謝支持！

------------------------------------

啊啊啊啊啊

又拍手

入去like

負皮負皮

睇會然名就知唔洗click入去

睇負皮數就知唔洗click入去
可以直接負皮

我啱啱睇嗰陣仲未有人負
但睇到係夫人都知有伏

6個！

------------------------------------

橙 要改名

你自己開幾個咪夠囉

佢哋可唔可以拍條睇到有咁多dislike嘅reaction片

繼續追擊閪女人 係咪話唔想見到文福 我有無聽錯

DONE 200個負皮

ALL I WANNA DO

WANNA ONE

幾分幾秒？一齊聽下係唔係
無興趣睇曬條閪片

頭幾秒已經係

0:18-0:20

又係中間條閪女人

話我福B就唔忍得

話下你個妹

屌你老母 又淆 講一半停 淆就淆全套! 唔撚好講出泥! 話福b未死過

你個妹正臭閪

一齊同邕飲啤酒

叫左老母加佢家用

唔好覺得自己好撚委屈冇啦啦俾人屌好慘
你放得上youtube就預咗會有人屌啦死臭閪

出左片 佢地自己揀wannable

呢三條女真係好撚廢 明明閪晒面又話失落感
唔撚鋸咪講囉臭閪
又要做雞又要拎貞節牌坊

一陣補翻ikyk落個性簽名度先

------------------------------------

行開一陣 你地邊撚個正皮仆街仔呀食屎啦

英文今次冇打底

你哋要咩姐姐都比你

4/7
仲有三個去咗邊

祈福黨做嘢啦
「點解唔想見到張文福？」

個性簽名 美嗎

----------------------------------------------------------

小色狼

我要買五十本star1呀

但係龍國條video後面有孝子會唔會係同樂華五寶一齊影而唔係JBJ三子

有謙 架仔 高高聲 東腎 英文?

jm9

好撚on9

不抱希望but金會照課

又live不過真係孝子

自己剪啲jbj成員上去遮Q住條撚樣

點解咁多人唔搵要搵臭強

睇哂reaction片 邊度讚佢？

----------------------------------------------------------

彬巴竟然可以睇得哂

反正backup緊 順便睇埋

----------------------------------------------------------

「希望大家繼續支持wanna one 所有成員」呢句係咪同返佢哋自己講，明明係佢哋唔支持所有成員，身有屎

就係鍾意走奶 吹咩

希望大家支持我下一個團隊

嘩 屌你 叫世雲做啊邊個 屌

----------------------------------------------------------

WOW 我上面講過啦

糬 仆街仔 文福 世雲
唔知仲有邊個佢地係唔滿意呢

#765 pish

除咗最有實力嘅奶

btw 仆街仔係抵死 G持大家黑佢

Backup哂 大家想睇邊條片？

----------------------------------------------------------

g持奶solo

g持
以後節目 廣告都要單獨拍

wanlai one

fans club 名: wanlable

9月先去韓國 應該乜都無啦

利申 上圖正皮俾WB 唔係仆街仔

哇

終於有活動喇
螢幕相見都好幸福吖

大家有冇 信得過既韓國代賺
好想買雞仔同皇上用 既 香水

gmarket啦呢個

pish

[WANNABLE] WANNA ONE討論區(1) 守護霖霖的笑容

G持你開

睇佢原文啲行文
覺得間公司真係以為自己拍緊101或者sixteen 咁

話說仆街仔點解變咗做仆街仔

成日都漏個性簽名

------------------------------------------------------------

決定入0609黨
唔出bam圖的大大

我要star1呀呀呀呀呀

幾時先齊人合體

hunus快快手收哂成隊佢啦

Hotshot live

邕邕啲合照次次都係呢啲樣 好charm
btw我都用係佢做我lock screen

咁對我好咩

新既

1001

呢個少女呀叔完全演繹左dan粉嘅內心世界